有冇僱主課金 Indeed 招聘？

效果點？
之前仲免費，宜家要sponsor登ad

（本身有JobsdB）

呢個level , 兼職網好d

居然將jobsdb同indeed放埋一齊比較，你都好green下

我應該係比較green
但冇打算將indeed vs Jobs dB
係希望越多job board越好